今晚沈大師會唔會J到出血

BITCOIN搞到咁

比特幣摔破 3 萬美元，雙重支付疑慮乍現，可能虛驚一場

建議師兄睇少啲條垃圾